[文宣]點解港鐵set唔到示威區出唔到閘

因為班渣冇打算俾我地走

明明成個系統係自己，點解set唔到示威區出唔到閘，但set到不停站咁搞笑

同意請分享

推

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

狗鐵

推到文宣同議員做嘢